古代有冇假期？

古時嘅人有冇得放紅日

冇，但如果打朝廷工好好，因為你射波遲到佢都唔知

冇喇
星期日呢

你以為啦 實俾人周到

唔係個個打朝廷工都係總部返工嘅

有。皇帝大婚、佢屋企死人冧樓都有